有冇番工電話plan

想開個工作用手機號碼，不使太多數據(工作環境應該有wifi)，只係whstsapp, 同緊急通知用，咩台最抵？

平嘅，自由鳥定3仔好？

年卡

唔年卡了，打算長用(for part-time /freelance )。

年卡我有今年一張未用，但12月到期。係未可以renew 一次for 一年？

唔直接用儲值卡？
$100用一年 到期再增值
自己去鴨寮街格價望下

咪撚用3
可以去電訊台睇下苦主

咁咪攜號轉台年卡
100蚊左右夠用1年 到期增值再開plan又一年

自由鳥揀個號碼囉
一個月後轉走
Clubsim/其他儲值卡

3又話限人速唔用
數碼通得地鐵收得好室外又差又唔用
CSL.又話用華為基站又唔用
支移動又唔會用
咁可以用邊個台呢？

買部雙卡機，太陽台$16 Plan keep號碼+data年卡

打手又留下負皮，實際情況係點去電訊台就一清二楚

用緊自由鳥依家都用得OK嘅，不過返工既除咗抵之外仲要睇吓收得好唔好呢個都好緊要